﻿


EVENT   1
 PAGE   1
  // condition: variable 126 >= 0
  ShowMessageFace("iriasu_fc4",5,0,2,1)
  ShowMessage("\\n<Ilias>なんと、この私をお嫁さんに……！？")
  ShowMessage("私は女神ですよ、分かっているのですか？")
  ShowChoices(strings("いいえ","はい"),1)
  IfPlayerPicksChoice(0,null)
   ShowMessageFace("iriasu_fc5",0,0,2,2)
   ShowMessage("\\n<Ilias>絶対に許しません！　絶対です！")
   EndEventProcessing()
   0()
  IfPlayerPicksChoice(1,null)
   ShowMessageFace("iriasu_fc4",0,0,2,3)
   ShowMessage("\\n<Ilias>そうですか……")
   ShowMessage("そこまでして、この私に尽くそうというのですね。")
   ShowMessageFace("iriasu_fc4",0,0,2,4)
   ShowMessage("\\n<Ilias>女神が人間のお嫁さんになるなど、過去に例はありません。")
   ShowMessage("しかし、あなたならば……その資格はあるでしょう。")
   ShowMessageFace("iriasu_fc4",1,0,2,5)
   ShowMessage("\\n<Ilias>分かりました、受け入れましょう。")
   ShowMessage("あなたの忠誠と信仰により、私の夫となる事を許します。")
   ShowMessageFace("iriasu_fc4",1,0,2,6)
   ShowMessage("\\n<Ilias>これからも私に尽くすのですよ、ルカ。")
   ShowMessage("勇者としてではなく、夫として……分かりますよね？")
   ShowMessageFace("",0,0,2,7)
   ShowMessage("結婚記念に、ノレドマソから引き出物をもらった！")
   RunCommonEvent(832)
   Wait(60)
   ChangeVariable(121,121,2,0,1)
   RunCommonEvent(901)
   EndEventProcessing()
   0()
  404()
  0()
 PAGE   2
  // condition: variable 126 >= 1
  ShowMessageFace("eva_fc1",0,0,2,1)
  ShowMessage("\\n<Eva>えっ！　あなたが養ってくれるの！？")
  ShowChoices(strings("いいえ","はい"),1)
  IfPlayerPicksChoice(0,null)
   ShowMessageFace("eva_fc1",2,0,2,2)
   ShowMessage("\\n<Eva>乙女心を踏みにじるなんて……！")
   EndEventProcessing()
   0()
  IfPlayerPicksChoice(1,null)
   ShowMessageFace("eva_fc1",0,0,2,3)
   ShowMessage("\\n<Eva>ふぅん、本当に養ってくれるんだ……")
   ShowMessage("じゃあ料理も家事も、全部あんたに任せるわ。")
   ShowMessageFace("eva_fc1",0,0,2,4)
   ShowMessage("\\n<Eva>その代わり、夜はたっぷり気持ち良くしてあげるから……")
   ShowMessage("これこそ、良妻の勤めってやつよね。")
   ShowMessageFace("eva_fc1",0,0,2,5)
   ShowMessage("\\n<Eva>私って、本当ラッキー♪")
   ShowMessage("何もしないでも、衣食住が転がり込んでくるなんて……")
   ShowMessageFace("eva_fc1",0,0,2,6)
   ShowMessage("\\n<Eva>それじゃあよろしくね、旦那様。")
   ShowMessage("私のために、せいぜいがんばってよね♪")
   ShowMessageFace("",0,0,2,7)
   ShowMessage("結婚記念に、ノレドマソから引き出物をもらった！")
   RunCommonEvent(834)
   Wait(60)
   ChangeVariable(121,121,2,0,1)
   RunCommonEvent(901)
   EndEventProcessing()
   0()
  404()
  0()
 PAGE   3
  // condition: variable 126 >= 2
  ShowMessageFace("arumaeruma_fc2",3,0,2,1)
  ShowMessage("\\n<Alma Elma>まさか、淫魔の女王を結婚相手に選ぶ気かしら？")
  ShowMessage("きっと後悔すると思うけど……")
  ShowChoices(strings("いいえ","はい"),1)
  IfPlayerPicksChoice(0,null)
   ShowMessageFace("arumaeruma_fc2",0,0,2,2)
   ShowMessage("\\n<Alma Elma>そう、それが無難ね……")
   EndEventProcessing()
   0()
  IfPlayerPicksChoice(1,null)
   ShowMessageFace("arumaeruma_fc2",0,0,2,3)
   ShowMessage("\\n<Alma Elma>まったく、何を考えているのかしら……")
   ShowMessage("そんなに、私を自分のものにしたい？")
   ShowMessageFace("arumaeruma_fc2",6,0,2,4)
   ShowMessage("\\n<Alma Elma>いいわ……その求婚、受けてあげる。")
   ShowMessage("妻として、たっぷり尽くさないとね。")
   ShowMessageFace("arumaeruma_fc2",6,0,2,5)
   ShowMessage("\\n<Alma Elma>料理には自信があるし、家事は完璧にこなせるわ。")
   ShowMessage("その代わり、夜は私に尽くしてもらうわよ……♪")
   ShowMessageFace("arumaeruma_fc2",6,0,2,6)
   ShowMessage("\\n<Alma Elma>うふふっ、毎晩たっぷり昇天させてあげる。")
   ShowMessage("末永く、幸せに過ごしましょうね……")
   ShowMessageFace("",0,0,2,7)
   ShowMessage("結婚記念に、ノレドマソから引き出物をもらった！")
   RunCommonEvent(832)
   Wait(60)
   ChangeVariable(121,121,2,0,1)
   RunCommonEvent(901)
   EndEventProcessing()
   0()
  404()
  0()
 PAGE   4
  // condition: variable 126 >= 3
  ShowMessageFace("brunhild_fc1",0,0,2,1)
  ShowMessage("\\n<Hild>ヒルデと結婚……？")
  ShowMessage("結婚って、おいしいの……？")
  ShowChoices(strings("いいえ","はい"),1)
  IfPlayerPicksChoice(0,null)
   ShowMessageFace("brunhild_fc1",2,0,2,2)
   ShowMessage("\\n<Hild>ヒルデ、イラッとする……")
   EndEventProcessing()
   0()
  IfPlayerPicksChoice(1,null)
   ShowMessageFace("brunhild_fc1",0,0,2,3)
   ShowMessage("\\n<Hild>ヒルデ、結婚機能はインストールされてないよ。")
   ShowMessage("料理ソフトや家事ソフトは、いちおう入ってるけど……")
   ShowMessageFace("brunhild_fc1",0,0,2,4)
   ShowMessage("\\n<Hild>あと、子作り機能もあるから……")
   ShowMessage("結婚には、それで十分なのかな？")
   ShowMessageFace("brunhild_fc1",0,0,2,5)
   ShowMessage("\\n<Hild>それじゃあヒルデ、マスターと結婚する。")
   ShowMessage("結婚って、よく分からないけど……")
   ShowMessageFace("brunhild_fc1",0,0,2,6)
   ShowMessage("\\n<Hild>とりあえず、子作りしよ。")
   ShowMessage("マスターと子作り、ヒルデ嬉しい。")
   ShowMessageFace("",0,0,2,7)
   ShowMessage("結婚記念に、ノレドマソから引き出物をもらった！")
   RunCommonEvent(836)
   Wait(60)
   ChangeVariable(121,121,2,0,1)
   RunCommonEvent(901)
   EndEventProcessing()
   0()
  404()
  0()
 PAGE   5
  // condition: variable 126 >= 4
  ShowMessageFace("alice8th_fc1",0,0,2,1)
  ShowMessage("\\n<黒のアリス>私と、結婚を……？")
  ShowMessage("勇気がある殿方は、嫌いではありませんよ。")
  ShowMessageFace("alice8th_fc1",0,0,2,2)
  ShowMessage("\\n<黒のアリス>しかし、本当によろしいのですか？")
  ShowMessage("無惨な結末を迎えてしまうかも……")
  ShowChoices(strings("いいえ","はい"),1)
  IfPlayerPicksChoice(0,null)
   ShowMessageFace("alice8th_fc1",3,0,2,3)
   ShowMessage("\\n<黒のアリス>ふふっ、怖じ気づいたのでしょうか……？")
   EndEventProcessing()
   0()
  IfPlayerPicksChoice(1,null)
   ShowMessageFace("alice8th_fc1",0,0,2,4)
   ShowMessage("\\n<黒のアリス>それでも私を選ぶのですか？")
   ShowMessage("差し上げられるものは、世界の半分程度ですのに……")
   ShowMessageFace("alice8th_fc1",1,0,2,5)
   ShowMessage("\\n<黒のアリス>うふふっ、構いませんわ。")
   ShowMessage("それでは、あなたと夫婦の契りを結びましょう。")
   ShowMessageFace("alice8th_fc1",1,0,2,6)
   ShowMessage("\\n<黒のアリス>勇者と魔王が、結ばれてしまうなんて……")
   ShowMessage("とっても素敵ですわ、うふふふっ……")
   ShowMessageFace("",0,0,2,7)
   ShowMessage("結婚記念に、ノレドマソから引き出物をもらった！")
   RunCommonEvent(833)
   Wait(60)
   ChangeVariable(121,121,2,0,1)
   RunCommonEvent(901)
   EndEventProcessing()
   0()
  404()
  0()
 PAGE   6
  // condition: variable 126 >= 5
  ShowMessageFace("sara_fc1",3,0,2,1)
  ShowMessage("\\n<Sara>えっ？　こっちの私を選んじゃってもいいの？")
  ShowMessage("夜の営みの方は、あんまり自信ないんだけど……")
  ShowChoices(strings("いいえ","はい"),1)
  IfPlayerPicksChoice(0,null)
   ShowMessageFace("sara_fc1",4,0,2,2)
   ShowMessage("\\n<Sara>そうよね……でも、複雑な気分。")
   EndEventProcessing()
   0()
  IfPlayerPicksChoice(1,null)
   ShowMessageFace("sara_fc1",1,0,2,3)
   ShowMessage("\\n<Sara>それでも、私を選んでくれるのね……")
   ShowMessage("なら、その求婚を喜んで受けるわ。")
   ShowMessageFace("sara_fc1",1,0,2,4)
   ShowMessage("\\n<Sara>どうせ、いつかは結婚しなきゃいけない身だけど……")
   ShowMessage("ルカなら、色々と気心も知れてるし。")
   ShowMessageFace("sara_fc1",1,0,2,5)
   ShowMessage("\\n<Sara>王家に婿入りなんて、とても大変だと思うけど……")
   ShowMessage("私も女王として、そして妻として力になるから。")
   ShowMessageFace("sara_fc1",1,0,2,6)
   ShowMessage("\\n<Sara>それじゃあ、これからよろしくね。")
   ShowMessage("今夜はさっそく、子作りよ！")
   ShowMessageFace("",0,0,2,7)
   ShowMessage("結婚記念に、ノレドマソから引き出物をもらった！")
   RunCommonEvent(835)
   Wait(60)
   ChangeVariable(121,121,2,0,1)
   RunCommonEvent(901)
   EndEventProcessing()
   0()
  404()
  0()



EVENT   2
 PAGE   1
  ShowMessageFace("",0,0,2,1)
  ShowMessage("次のフロアに進みますか？")
  ShowChoices(strings("まだ行かない","次のフロアに進む"),1)
  IfPlayerPicksChoice(0,null)
   205(-1,bytes(0x04,0x08,0x6f,0x3a,0x13,0x52,0x50,0x47,0x3a,0x3a,0x4d,0x6f,0x76,0x65,0x52,0x6f,0x75,0x74,0x65,0x09,0x3a,0x0c,0x40,0x72,0x65,0x70,0x65,0x61,0x74,0x46,0x3a,0x0f,0x40,0x73,0x6b,0x69,0x70,0x70,0x61,0x62,0x6c,0x65,0x46,0x3a,0x0a,0x40,0x77,0x61,0x69,0x74,0x54,0x3a,0x0a,0x40,0x6c,0x69,0x73,0x74,0x5b,0x07,0x6f,0x3a,0x15,0x52,0x50,0x47,0x3a,0x3a,0x4d,0x6f,0x76,0x65,0x43,0x6f,0x6d,0x6d,0x61,0x6e,0x64,0x07,0x3a,0x0a,0x40,0x63,0x6f,0x64,0x65,0x69,0x09,0x3a,0x10,0x40,0x70,0x61,0x72,0x61,0x6d,0x65,0x74,0x65,0x72,0x73,0x5b,0x00,0x6f,0x3b,0x0a,0x07,0x3b,0x0b,0x69,0x00,0x3b,0x0c,0x5b,0x00))
   EndEventProcessing()
   0()
  IfPlayerPicksChoice(1,null)
   ChangeVariable(121,121,2,0,1)
   RunCommonEvent(901)
   EndEventProcessing()
   0()
  404()
  0()



EVENT   3
 PAGE   1
  ShowMessageFace("",0,0,2,1)
  ShowMessage("\\n<ノレドマソ>では約束通り、結婚相手を選んでもらおう！")
  ShowMessage("本当に好きな方にプロポーズするのだ！")
  TemporaryRemoveEvent()
  0()



EVENT   4
 PAGE   1
  // condition: variable 126 >= 5
  ShowMessageFace("sabasa_fc1",0,0,2,1)
  ShowMessage("\\n<サバサ王>さあ、結婚相手を選ぶがいい……")
  EndEventProcessing()
  0()
 PAGE   2
  // condition: variable 126 >= 6
  0()



EVENT   5
 PAGE   1
  221()
  ChangeSwitch(41,41,1)
  ChangeSwitch(52,52,1)
  ChangeSaveEnabled(1)
  ChangeSwitch(61,61,1)
  ChangeSwitch(62,62,1)
  ChangeSwitch(63,63,1)
  ChangeSwitch(64,64,1)
  ChangeSwitch(65,65,1)
  ChangeSwitch(69,69,1)
  ChangeSwitch(70,70,1)
  ChangeSwitch(71,71,1)
  ChangeSwitch(72,72,1)
  ChangeSwitch(54,54,1)
  ChangeSwitch(66,66,1)
  ChangeSwitch(67,67,1)
  ChangeSwitch(68,68,1)
  ChangeVariable(131,131,0,0,0)
  ChangeVariable(121,121,0,0,0)
  RunCommonEvent(112)
  If(1,121,1,122,1)
   ChangeVariable(122,122,0,1,121)
   0()
  EndIf()
  TeleportPlayer(0,576,14,50,2,2)
  ShowMessageFace("",0,0,2,1)
  ShowMessage("混沌の迷宮リニューアルにつき、過去の迷宮から弾き出された！")
  Wait(60)
  222()
  TemporaryRemoveEvent()
  0()
 PAGE   2
  // condition: switch 1926 is ON
  0()

EVENT   40
 PAGE   1
  // condition: variable 126 >= 0
  ShowMessageFace("alice_fc5",6,0,2,1)
  ShowMessage("\\n<Alice>余を結婚相手に選ぶだと！？")
  ShowMessageFace("alice_fc5",3,0,2,2)
  ShowMessage("\\n<Alice>……………………")
  ShowMessageFace("alice_fc5",2,0,2,3)
  ShowMessage("\\n<Alice>知っての通り、余は魔王だ。")
  ShowMessage("ゆえに、婿にも相応の資質を求めなければならん。")
  ShowMessageFace("alice_fc5",0,0,2,4)
  ShowMessage("\\n<Alice>それでも……貴様は魔王の婿になろうというのか？")
  ShowChoices(strings("いいえ","はい"),1)
  IfPlayerPicksChoice(0,null)
   ShowMessageFace("alice_fc5",6,0,2,5)
   ShowMessage("\\n<Alice>おのれ！　余の気持ちを踏みにじるとは！")
   EndEventProcessing()
   0()
  IfPlayerPicksChoice(1,null)
   ShowMessageFace("alice_fc5",3,0,2,6)
   ShowMessage("\\n<Alice>そ、そうか……")
   ShowMessageFace("alice_fc5",1,0,2,7)
   ShowMessage("\\n<Alice>ならば余も、貴様に相応しい嫁になるとしよう。")
   ShowMessage("料理、掃除、洗濯……それに夜の営み等だな。")
   ShowMessageFace("alice_fc5",1,0,2,8)
   ShowMessage("\\n<Alice>魔王の婿として、これからたっぷり励んでもらうぞ。")
   ShowMessage("さっそく今夜、種付けを命じる！")
   ShowMessageFace("alice_fc5",7,0,2,9)
   ShowMessage("\\n<Alice>……その前に、腹ごしらえをしなければな。")
   ShowMessage("ルカ、今日の夕食は何なのだ？")
   ShowMessageFace("",0,0,2,10)
   ShowMessage("結婚記念に、ノレドマソから引き出物をもらった！")
   RunCommonEvent(832)
   Wait(60)
   ChangeVariable(121,121,2,0,1)
   RunCommonEvent(901)
   EndEventProcessing()
   0()
  404()
  0()
 PAGE   2
  // condition: variable 126 >= 1
  ShowMessageFace("sonia_fc1",7,0,2,1)
  ShowMessage("\\n<Sonya>えっ！？　私を結婚相手に……！？")
  ShowMessageFace("sonia_fc2",0,0,2,2)
  ShowMessage("\\n<Sonya>で、でも……私達、ただの幼馴染みじゃない。")
  ShowMessage("いきなり結婚だなんて、そんな……")
  ShowChoices(strings("だったらやめる","結婚する"),1)
  IfPlayerPicksChoice(0,null)
   250(bytes(0x04,0x08,0x6f,0x3a,0x0c,0x52,0x50,0x47,0x3a,0x3a,0x53,0x45,0x08,0x3a,0x0a,0x40,0x6e,0x61,0x6d,0x65,0x49,0x22,0x0d,0x4d,0x6f,0x6e,0x73,0x74,0x65,0x72,0x31,0x06,0x3a,0x06,0x45,0x54,0x3a,0x0b,0x40,0x70,0x69,0x74,0x63,0x68,0x69,0x69,0x3a,0x0c,0x40,0x76,0x6f,0x6c,0x75,0x6d,0x65,0x69,0x55))
   ShowMessageFace("sonia_fc2",6,0,2,3)
   ShowMessage("\\n<Sonya>ガァァァァ――！！")
   EndEventProcessing()
   0()
  IfPlayerPicksChoice(1,null)
   ShowMessageFace("sonia_fc1",1,0,2,4)
   ShowMessage("\\n<Sonya>わ、分かったわ……")
   ShowMessage("ルカがそういう気持ちなのなら、仕方ないわね。")
   ShowMessageFace("sonia_fc1",1,0,2,5)
   ShowMessage("\\n<Sonya>私だって、同じ気持ちだし……")
   ShowMessage("そういうわけで、受け入れてあげる。")
   ShowMessageFace("sonia_fc1",1,0,2,6)
   ShowMessage("\\n<Sonya>花嫁修業だって、バッチリだし……")
   ShowMessage("ルカのために、ちゃんと家事の修行も積んだんだからね。")
   ShowMessageFace("sonia_fc1",1,0,2,7)
   ShowMessage("\\n<Sonya>これからよろしくね、旦那様。")
   ShowMessage("ルカの宿屋の女将として、バリバリ頑張っていくからね！")
   ShowMessageFace("sonia_fc1",1,0,2,8)
   ShowMessage("\\n<Sonya>さっそく、村のみんなにも知らせないと。")
   ShowMessage("みんな驚くかな？　それとも、驚かないかな……？")
   ShowMessageFace("",0,0,2,9)
   ShowMessage("結婚記念に、ノレドマソから引き出物をもらった！")
   RunCommonEvent(831)
   Wait(60)
   ChangeVariable(121,121,2,0,1)
   RunCommonEvent(901)
   EndEventProcessing()
   0()
  404()
  0()
 PAGE   3
  // condition: variable 126 >= 2
  ShowMessageFace("granberia_fc4",0,0,2,1)
  ShowMessage("\\n<Granberia>わ、私と結婚したいだと……！？")
  ShowChoices(strings("いいえ","はい"),1)
  IfPlayerPicksChoice(0,null)
   ShowMessageFace("granberia_fc4",0,0,2,2)
   ShowMessage("\\n<Granberia>なんだ、聞き間違いか……ふん。")
   EndEventProcessing()
   0()
  IfPlayerPicksChoice(1,null)
   ShowMessageFace("granberia_fc4",0,0,2,3)
   ShowMessage("\\n<Granberia>私は、剣のみに生きてきた身……")
   ShowMessage("結婚など、考えた事もない。")
   ShowMessageFace("granberia_fc4",0,0,2,4)
   ShowMessage("\\n<Granberia>当然、妻らしき事は何もやれないだろう。")
   ShowMessage("私にできるのは、剣を振るう事のみだ。")
   ShowMessageFace("granberia_fc4",1,0,2,5)
   ShowMessage("\\n<Granberia>それでもいいと言うのなら……")
   ShowMessage("……分かった、お前の妻となろう。")
   ShowMessageFace("granberia_fc4",1,0,2,6)
   ShowMessage("\\n<Granberia>ふ、ふつつか者ですが……")
   ShowMessage("……よろしくお願いします……")
   ShowMessageFace("",0,0,2,7)
   ShowMessage("結婚記念に、ノレドマソから引き出物をもらった！")
   RunCommonEvent(831)
   Wait(60)
   ChangeVariable(121,121,2,0,1)
   RunCommonEvent(901)
   EndEventProcessing()
   0()
  404()
  0()
 PAGE   4
  // condition: variable 126 >= 3
  ShowMessageFace("nuruko_fc1",0,0,2,1)
  ShowMessage("\\n<Nuruko>……きゅ？")
  ShowMessageFace("nuruko_fc1",0,0,2,2)
  ShowMessage("\\n<Nuruko>きゅー！　きゅきゅー！")
  ShowChoices(strings("いいえ","はい"),1)
  IfPlayerPicksChoice(0,null)
   ShowMessageFace("nuruko_fc1",2,0,2,3)
   ShowMessage("\\n<Nuruko>むむ……")
   EndEventProcessing()
   0()
  IfPlayerPicksChoice(1,null)
   ShowMessageFace("nuruko_fc1",1,0,2,4)
   ShowMessage("\\n<Nuruko>きゅっ！！　きゅーきゅー！！")
   ShowMessageFace("nuruko_fc1",1,0,2,5)
   ShowMessage("\\n<Nuruko>きゅきゅきゅきゅきゅきゅきゅきゅきゅきゅきゅきゅ")
   ShowMessage("きゅきゅきゅきゅきゅきゅきゅきゅきゅきゅきゅきゅ")
   ShowMessageFace("nuruko_fc1",1,0,2,6)
   ShowMessage("\\n<Nuruko>……きゅっ♪")
   ShowMessageFace("",0,0,2,7)
   ShowMessage("結婚記念に、ノレドマソから引き出物をもらった！")
   RunCommonEvent(832)
   Wait(60)
   ChangeVariable(121,121,2,0,1)
   RunCommonEvent(901)
   EndEventProcessing()
   0()
  404()
  0()
 PAGE   5
  // condition: variable 126 >= 4
  ShowMessageFace("stein_fc2",1,0,2,1)
  ShowMessage("\\n<Promestein>結婚とは、興味深い。")
  ShowMessage("これは長期的な研究対象として……いえいえ。")
  ShowChoices(strings("いいえ","はい"),1)
  IfPlayerPicksChoice(0,null)
   ShowMessageFace("stein_fc2",2,0,2,2)
   ShowMessage("\\n<Promestein>ええ～？")
   EndEventProcessing()
   0()
  IfPlayerPicksChoice(1,null)
   ShowMessageFace("stein_fc2",1,0,2,3)
   ShowMessage("\\n<Promestein>分かりました、結婚しましょう！")
   ShowMessage("さっそく、研究計画を立てないと……")
   ShowMessageFace("stein_fc2",1,0,2,4)
   ShowMessage("\\n<Promestein>今夜は、レポート作りで徹夜になりそうですね。")
   ShowMessage("……えっ、初夜？　レポート作りながらでいいですか？")
   ShowMessageFace("stein_fc2",1,0,2,5)
   ShowMessage("\\n<Promestein>もしかしたら、天使の有性生殖実験が出来るかもしれませんね。")
   ShowMessage("ああ、結婚って素晴らしい……♪")
   ShowMessageFace("stein_fc2",1,0,2,6)
   ShowMessage("\\n<Promestein>うふっ、うふふふふ……")
   ShowMessage("うふふふふふふふ……")
   ShowMessageFace("",0,0,2,7)
   ShowMessage("結婚記念に、ノレドマソから引き出物をもらった！")
   RunCommonEvent(833)
   Wait(60)
   ChangeVariable(121,121,2,0,1)
   RunCommonEvent(901)
   EndEventProcessing()
   0()
  404()
  0()
 PAGE   6
  // condition: variable 126 >= 5
  ShowMessageFace("sara_fc4",1,0,2,1)
  ShowMessage("\\n<Sara>うふふっ、私の方を選んじゃうのぉ……？")
  ShowMessage("いいのかしら、淫魔なんかを妻にして……")
  ShowChoices(strings("いいえ","はい"),1)
  IfPlayerPicksChoice(0,null)
   ShowMessageFace("sara_fc4",0,0,2,2)
   ShowMessage("\\n<Sara>そう……ちょっと残念ねぇ。")
   EndEventProcessing()
   0()
  IfPlayerPicksChoice(1,null)
   ShowMessageFace("sara_fc4",1,0,2,3)
   ShowMessage("\\n<Sara>あははっ、本当に私を選んじゃうんだ……")
   ShowMessage("ルカ、とってもいやらしいわねぇ。")
   ShowMessageFace("sara_fc4",1,0,2,4)
   ShowMessage("\\n<Sara>私を夜の相手にしたら、どうなるかくらい分かるでしょう……")
   ShowMessage("ルカ、初夜で干涸らびちゃうかもしれないわよ？")
   ShowMessageFace("sara_fc4",1,0,2,5)
   ShowMessage("\\n<Sara>ひょっとして、それが望みだったのかしら……？")
   ShowMessage("ふふっ、それじゃあ望み通りにしてあげないとね。")
   ShowMessageFace("sara_fc4",1,0,2,6)
   ShowMessage("\\n<Sara>うふふふ……夜が待ち遠しいわ……")
   ShowMessage("夫を吸い尽くすなんて、素敵……うふふふっ……")
   ShowMessageFace("",0,0,2,7)
   ShowMessage("結婚記念に、ノレドマソから引き出物をもらった！")
   RunCommonEvent(832)
   Wait(60)
   ChangeVariable(121,121,2,0,1)
   RunCommonEvent(901)
   EndEventProcessing()
   0()
  404()
  0()



EVENT   98
 PAGE   1
  ChangeSwitch(49,49,0)
  250(bytes(0x04,0x08,0x6f,0x3a,0x0c,0x52,0x50,0x47,0x3a,0x3a,0x53,0x45,0x08,0x3a,0x0a,0x40,0x6e,0x61,0x6d,0x65,0x49,0x22,0x0a,0x43,0x68,0x65,0x73,0x74,0x06,0x3a,0x06,0x45,0x54,0x3a,0x0b,0x40,0x70,0x69,0x74,0x63,0x68,0x69,0x69,0x3a,0x0c,0x40,0x76,0x6f,0x6c,0x75,0x6d,0x65,0x69,0x55))
  205(0,bytes(0x04,0x08,0x6f,0x3a,0x13,0x52,0x50,0x47,0x3a,0x3a,0x4d,0x6f,0x76,0x65,0x52,0x6f,0x75,0x74,0x65,0x09,0x3a,0x0c,0x40,0x72,0x65,0x70,0x65,0x61,0x74,0x46,0x3a,0x0f,0x40,0x73,0x6b,0x69,0x70,0x70,0x61,0x62,0x6c,0x65,0x46,0x3a,0x0a,0x40,0x77,0x61,0x69,0x74,0x54,0x3a,0x0a,0x40,0x6c,0x69,0x73,0x74,0x5b,0x0b,0x6f,0x3a,0x15,0x52,0x50,0x47,0x3a,0x3a,0x4d,0x6f,0x76,0x65,0x43,0x6f,0x6d,0x6d,0x61,0x6e,0x64,0x07,0x3a,0x0a,0x40,0x63,0x6f,0x64,0x65,0x69,0x29,0x3a,0x10,0x40,0x70,0x61,0x72,0x61,0x6d,0x65,0x74,0x65,0x72,0x73,0x5b,0x00,0x6f,0x3b,0x0a,0x07,0x3b,0x0b,0x69,0x16,0x3b,0x0c,0x5b,0x00,0x6f,0x3b,0x0a,0x07,0x3b,0x0b,0x69,0x14,0x3b,0x0c,0x5b,0x06,0x69,0x08,0x6f,0x3b,0x0a,0x07,0x3b,0x0b,0x69,0x17,0x3b,0x0c,0x5b,0x00,0x6f,0x3b,0x0a,0x07,0x3b,0x0b,0x69,0x14,0x3b,0x0c,0x5b,0x06,0x69,0x08,0x6f,0x3b,0x0a,0x07,0x3b,0x0b,0x69,0x00,0x3b,0x0c,0x5b,0x00))
  ChangeSwitch(46,46,0)
  RunCommonEvent(903)
  ChangeSwitch(49,49,1)
  0()
 PAGE   2
  // condition: switch 46 is ON
  0()



EVENT   110
 PAGE   1
  ChangeSwitch(49,49,0)
  250(bytes(0x04,0x08,0x6f,0x3a,0x0c,0x52,0x50,0x47,0x3a,0x3a,0x53,0x45,0x08,0x3a,0x0a,0x40,0x6e,0x61,0x6d,0x65,0x49,0x22,0x0a,0x43,0x68,0x65,0x73,0x74,0x06,0x3a,0x06,0x45,0x54,0x3a,0x0b,0x40,0x70,0x69,0x74,0x63,0x68,0x69,0x69,0x3a,0x0c,0x40,0x76,0x6f,0x6c,0x75,0x6d,0x65,0x69,0x55))
  205(0,bytes(0x04,0x08,0x6f,0x3a,0x13,0x52,0x50,0x47,0x3a,0x3a,0x4d,0x6f,0x76,0x65,0x52,0x6f,0x75,0x74,0x65,0x09,0x3a,0x0c,0x40,0x72,0x65,0x70,0x65,0x61,0x74,0x46,0x3a,0x0f,0x40,0x73,0x6b,0x69,0x70,0x70,0x61,0x62,0x6c,0x65,0x46,0x3a,0x0a,0x40,0x77,0x61,0x69,0x74,0x54,0x3a,0x0a,0x40,0x6c,0x69,0x73,0x74,0x5b,0x0b,0x6f,0x3a,0x15,0x52,0x50,0x47,0x3a,0x3a,0x4d,0x6f,0x76,0x65,0x43,0x6f,0x6d,0x6d,0x61,0x6e,0x64,0x07,0x3a,0x0a,0x40,0x63,0x6f,0x64,0x65,0x69,0x29,0x3a,0x10,0x40,0x70,0x61,0x72,0x61,0x6d,0x65,0x74,0x65,0x72,0x73,0x5b,0x00,0x6f,0x3b,0x0a,0x07,0x3b,0x0b,0x69,0x16,0x3b,0x0c,0x5b,0x00,0x6f,0x3b,0x0a,0x07,0x3b,0x0b,0x69,0x14,0x3b,0x0c,0x5b,0x06,0x69,0x08,0x6f,0x3b,0x0a,0x07,0x3b,0x0b,0x69,0x17,0x3b,0x0c,0x5b,0x00,0x6f,0x3b,0x0a,0x07,0x3b,0x0b,0x69,0x14,0x3b,0x0c,0x5b,0x06,0x69,0x08,0x6f,0x3b,0x0a,0x07,0x3b,0x0b,0x69,0x00,0x3b,0x0c,0x5b,0x00))
  ChangeSwitch(45,45,0)
  RunCommonEvent(903)
  ChangeSwitch(49,49,1)
  0()
 PAGE   2
  // condition: switch 45 is ON
  0()



EVENT   111
 PAGE   1
  ShowMessageFace("",0,0,2,1)
  ShowMessage("\\n<ノレドマソ>なんと、この私が好きと申すか！？")
  ShowMessage("そ、それはいかん！　もう一度考えてみなさい。")
  If(1,126,0,5,0)
   ShowMessageFace("",0,0,2,2)
   ShowMessage("\\n<ノレドマソ>……ところで見知らぬ方が、我が家を封鎖しているようだが……")
   ShowMessage("あなたのお知り合いの方なのかな？")
   0()
  EndIf()
  0()


